777擺明被人炒左 而家係一個月通知期

唔係點會咁撚痴線 popo準備做condom

未必, 大陸邊得閒理香港
林奠想做D野去搶分搏翻身
最明顯就係幾十櫃直送黨中央, 然後死唔封關, 留逃生門俾黨高層
林奠一箱情願以為自己係黨既救命恩人